絲打入一史上最垃圾既落妝水

唔知大家有無用過
仆佢個街

次次都要用成廿幾張落妝棉先落到個妝
平時個d六張到就搞掂
咁撚垃圾既野都推得出後賣
dklm

完全未見過哩個牌子。

你貪平就預咗係垃圾，買番大牌子有信譽咪得

都唔平
同普通出邊差不多
買左50到

用爛你塊面呀，本身已經樣衰！五十蚊留番睇醫生

你用咩撚牌子咁撚巴閉呀

原來普遍用開50蚊卸妝水
用開bioderma

求其買枝bifesta都好過用啲聽都未聽過既野

Biore個啲都係幾十蚊

Bioderma 同呢支野我輪住用
呢支用完皮膚乾d
但我敏感肌都冇異樣
$50算係咁
粉底都算卸得乾淨
係眼妝要用番眼唇專用個d

係咪你個妝成尺咁厚先覺得唔乾淨啊

用緊laneige 兩張就乾淨晒 唔乾

用緊laneige邊隻
有興趣試下

Bioderma配合萬寧大塊落妝棉好好用

萬寧落妝棉係唔錯
本身唔厚妝
所以用兩塊細塊萬寧落妝棉就夠
之前試過買大塊嗰款
索得多卸妝水
好嘥

btw我油肌，開心使用中

所有etude house都係垃圾

Bioderma係唔刺激皮膚
但論落妝力都係要十幾張都唔乾淨

我用Bio通常用2張就ok
第三張已經冇黃啦喎
會唔會係我粉底易甩
我眼唇都係就咁缷

你試下用完再用返專卸眼既你就明